(無圖)大包米，估下幾斤重？

睇唔清楚包米喎 放多幾張出黎睇清楚d